[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3400)

全黑 #1000

wow

死都要扣大位

Lm

刷c未dllm

me

屌 7左
唔識用

我是留番鳩大個post

不了

Me

lm

Ok
係度lm

紅格準備

M

我

ON9 大注9.5S跳船算.. 好撚廢

+1

屌你老流 係咁訓地拖時間

打少個都唔入波 輸撚埋佢啦

入未呀蒙柒

母

111

66

All 主下隊

紅格入未

咩料 鳩大碌豬寶巴 既8.5細 我話不了
咁多人向我到lm做咩

Ok

10.5b 慘死

留左名又黎過 搬龍門

莫雷拉力保不失 半格穩了

上個po好似未夠10個
咪當你延申

中bug 自動留左兩次

冰撚住啊

輸左佢吧啦

咁多人買咗客 就知主盤係幾穩

有燈買左仲買？

入波未

8.5s 震過貓王

10點場角點睇

針，咁就無左頭10

穩到仆街都震

打和呀

Gg

8c

普馬斯屌打？

8C

樓主贏大錢

開波2分鐘買fg睇再90分鍾都幾抵玩

唔賭喇 屌你老母

-2c

9C

9c

屌.. 9C... 大注左9.5S低水跳船.
屌你老母唔早D刷

再講plz

跳船成功

屌你迪祖落飛昆錢？

抵呀

放心啦大把角細一齊死

QQ fung巴

入未丫仆你個街

8.5 s boom

9.5s震緊

中！

你買左？

是但一邊入粒啦

10c

是但一邊入兩粒啦

10!!!!!

-1c

屌你老母ON99
DOULBE注補9.5S就連刷3C..
你老母啦

9c!!!!!!!!!

好彩冇貪心想夾角

3連c

心0

棋姐

幫叫成功 有人派？

華拿古斯

1:0

入左？

我屌你老母好撚ON999999999999

10C

堤華納goallllllllllll

10點兩場半大立即自殺

蒙撚入味？

我仲望住個mon 乜都未買就封左

no me啊特 and全大

頂住0:0

主好波

蒙7入未

角球大細 星期五 24
莫雷利亞(主) 對 蒙特雷(客)
角球大細
大[9.5]@1.98 $1

角球大細 星期五 24
莫雷利亞(主) 對 蒙特雷(客)
角球大細
細[9.5]@1.57 $2

堤華納串左啊特....

放棄墨超

莫雷拉入未
高水全格

另一場冇角

主頂埋去呀

蒙柒刷到咁都00 痴撚線

你都on9

唔入波 爆角細 再輸埋 完美劇本出場未

幫嗌12c

墨假求兩場大波

0.5/1b

跟

10c!!!!!!!!

gchi

成大半場打多一個
仲要中場俾咁多時間你傾戰術都贏唔到
廢物!!!!

師兄咩玩法黎

3連角

蒙特雷 win ok?

普馬斯呃錢

蒙7唔入比人入啦

10c完

屌你老母入波未

肯入未

阿特拿斯先係

蒙特垃圾

我一直抱住信心... 但睇到7X分鐘真係忍唔撚住..
太撚廢

跟住尻下尻下無LALA出左3C

真係好撚on9

Gchi

蒙柒快入啦

笑5

尾段刷多角

1.5b 慘死

下次大船唔好亂咁上
馬會開善堂

今晚啦

我認識既正氣蒙特雷去左邊

11.5s

11c

又買中蛋蛋閪波 屌你老母

莫雷拉入波派乞錢bot

11.5b

補完飛 不敗了

想要

戒賭啦

佢老母臭閪 咁樣爆真係on9

11

10.5b 達陣

11.5s 12.5s

嘩. 呢球咁都送角...
呢場11打11一早角大左

繼續

定d 黎

咪燈啦

蒙特入未

死左去啦蒙柒

頂多5分鐘 收錢

11c終於屌到達陣 感動

蒙特我命令你馬上入波

是但一邊入一粒夠快手

11.5b秒收

幫叫11.5b 12.5b

仲有角球呀 恭介

12c

12

主入未

蒙特雷原來係送角隊

12C

支持

有冇人派？？

羅巴boom

主隊 絕佢老母個殺

收兩注，拜拜

唔係打少個 主應該贏尻埋
蒙7廢到

入波得唔得呀

唔好又卡我一角呀
12.5b

真

尋日場美假又唔見係咁刷

蒙柒絕殺未

刷咁多角 入返粒啦

66分鐘11c 11.5b gelllllllll

入啦求你

係送角
唔係刷
收晒錢話要角大

見沉船 好治癒

叫埋13c比你地

快半大

dllm

12.5s 13.5s

方圓十里冇人一野踢出底線

入波未啊死仆街

黑心到

角細黨出黎

算啦，尋日埸波唔正常

咪爆

蒙7入未呀

贏半格都夠

俾多角啦

雷神fg

叫比你

收到風會絕殺

Tam ngo hin人呢

屌. 呢場信心不足.
玩即場角輸到仆街
捉棋算

普馬斯追和未

我要12.5s

13c未

蒙特雷 屌你老母

蒙7

想睇莫雷拉贏場蒙柒

會有一粒

莫雷拉唔入俾潘頓入啦屌

好睇8.5-11.5

輸撚埋佢啦 咁樣

入未

YES. 半格唔想要.
快撚D輸左佢

點解唔斬

13

屌佢老母 打少個都冇波入 cls

Gchi
廢到喊

之前買過蒙特雷輸到仆街
以後唔會再買佢贏
上啊莫雷拉

輸哂

14未

屌 on9波

普馬斯ng

補幾

又針幾千 你老母

縮注中啦終於

踢波0-0有咩2c
空難啦

角大黨有福了

下次買咩

智甲串左蒙柒

On9 6分鐘

刷角唔入波

識買一定買莫雷拉，唔洗做主帥啦

+6

知錯了 推快啲推走佢先

有冇人派？叫左13c

12m i trust

一球都無

有冇link

屌 仲要頂多6分鐘

補咁耐都要有波入加

補60分鐘都係0-0嫁啦

蒙7絕殺 抽1派$100

蒙7快入！！！！

另一場冇c

done

劇本ok?

堤華納半大24

灰撚到

蒙絕殺派一位300

蒙柒我命令你立即絕殺

角大好好執

6.5?

咪當我燈

我叫到13

補6係時候絕殺

我了

蒙7請你快入

入波未呀屌

應該點都有c go

有冇人要叫c叫goal 100蚊

1

E

Goal

唉屌100%0:0

廢撚到

叫左你地10點兩場主 2串1

入1粒都咁難 兩隊都空難

ng

留名睇主隊絕殺

蒙柒入呀

買咗和
又買咗角細
無玩過

普馬斯半大未

0:1 絕殺

絕殺咪有玩過

和唔到就輸哂

絕殺

蒙柒就入

腰斬未

絕殺未

似絕殺

仲冇幾耐

呢隊野次次半場一粒

係嘅我跳樓

快撚啲入啦

完未

快

補即場角輸.
好彩有條過關叫胡

過關
3X4
角球大細
讓球
讓球
星期五 24 莫雷利亞 (主) 對 蒙特雷 (客)
大 [9.5 個] @ 1.80
星期五 23 古里高聯 (主) 對 康塞普森大學 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.76
星期五 26 迪祖亞拿 (主) 對 普馬斯 (客)
主 [0/-0.5] @ 1.71

蒙7 jumped

12m?

蒙柒唔入俾對面入啦 半格要唔要都罷

0:1

普馬cup

On9

絕殺好波!!!
輸少D

終於入

蒙7 goal

Gooooalll

goalllll絕殺

真係絕殺
巴打們要派了

goal

我屌老母咩

絕殺呀

0-1!! 反摩我了

夠膽你就炸

真係絕殺

咁都01 要還神

反摩 我了

有人派我！！！！！

爽絕殺

北海道主場

00gel

等抽

屌 心臟病嘅一定出事

普馬唔刷我 我屌你老母

2.85入

等派錢

撚左我全場，屌你蒙7

一

叫撚左成場比人絕

10年都冇一次絕殺贏錢 感動到想喊

炸

幾時睇樓

反摩

老土到 過兩分鍾話炸

我了！！

Var!

正丫絕殺 一晚就贏3k了

多謝你蒙特雷 唔叫你蒙柒1日

賽前全中..
即場輸返20K轉頭

炸左

反而絕殺輸錢就成日

莫雷拖咁耐時間比人絕殺

蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷

入咗之後先comment唔當

好想瘋狂比人抽中

0:0

好想俾人抽中

各位 抽中我ok?

蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷

炸？

唔得

行地盤，賭波贏錢。
冷靜哂，但濕哂

入左

炸你老母個系 低能仔

早留了 等抽

準備被抽

普馬對家真係好易

邊撚到炸

蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷

師兄狙擊我

蒙7西一世球迷

我了反摩

i'm ready

cash out了

1-1

90分入幾次ng都入唔到

再話炸即block

酸甜巴 多謝用我service

好耐冇食飯喇 仲要比人走數

你係真燈

主隊個班失心瘋

普馬斯'cup硬

2.5s

等你班仆街莫雷拉係度猛碌地 扮傷

？

點買都贏

發緊夢？

抽我抽我

蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷 蒙特雷

試著說蒙特雷

又一件

屌你老母 90分鐘先入 假撚到

有冇人派 叫左個0:1

派我一世平安

goal 2:1

我好撚開心呀

24碼

爽 博左5.5

河床？

有無人派 求100起機

屌你老母，又含

13m

買主既人痴左線

普馬斯0c

智甲串蒙7

0:1 ft

補飛贏仲多

求派100起機 買左和

莫雷拉手足呢??????????????????????????????????????????????????????????????????????

派

收米

建議頭20抽1

師。早，

買左50蚊0:0 90分鍾黎爆我 好野好野

墨超做咩？

話絕殺跳樓個位點

嚇撚死 好彩絕殺

唔補飛

12角

12m

抽中我再話你知

潛左唔知去邊

等下啦

智甲主串蒙7
晏d抽

完場先留名係咩事

OK

2-0?

Lm ok

屌哂你班老母中普馬邊撚度12m

派未

Gchiiiii 恭喜 要中我了

ok

2

..邊個話var 12m

笑撚死我

好啦

阿特比多粒

10點半大啊

蒙特雷 正氣win波 又肯刷

help u give me 100

又贏錢

ME

半大

普馬斯入未

叫左90mins呀手足

有成26個留言 想知點抽

半大手足派

一場波block撚左幾條假分狗

普馬角點部署

頭10 /20

好撚易賭 想派錢。。。

我叫普馬 你叫c

屌莫雷拉真係大仆街黎，今次我信了

下場啦 仲諗

蒙特雷 一世fans

派我ok?有幫叫服務

咁勁

我啦

西鑽？

不過都係去食餐好算

上次唔係捐咩

10:06即場角點買

想only 又撚你地

捐緊咗啦。。。捐足200。。。

嗯 我都好撚想派錢

想only 又撚你地 想only 又撚你地 想only 又撚你地 想only 又撚你地

入左普馬8.5b洗唔洗驗腦？

1:00

好撚想派錢呀
不過都係去食餐好算

搵我
之後再睇多次天氣之子

派我未

講到我無派過咁

大把機會補

我叫比你 派我

Lm先

有冇手足帶我去食肉 識行識走識自己屙屎屙尿

無抽中過我=無派過

封撚夠未？

冇人派賭閪咩

珍

食狗肉

5.5b足水all in

封完又唔比12m

真心正

屌你老母九十幾分鐘絕殺食撚咗屎啊屌你老母傻閪

識波

人地醫生呀

sorry手足

好波 我愛絕殺

失控

咁樣輸幾千銀

病態

沒女孩的火柴

琴晚又贏幾多

一陣抽之前留左名個幾個

墨假我要大波

好撚正

係

頭10ok ?

應該細波了

一早留左了

大把手足收錢喎

你問頭5

有冇份

半0全10

刷角啦仆街

一瞓醒發完春夢 見到90分鐘上邊啲人仲慶祝緊主隊頂得住半格 屌你老母又輸

屌,頭先兩場由頭反手到尾比人絕殺
兩場主盤 好彩補左個本 賺小小陣間食雞翼餐加大

醫生洗撚賭咩

你真人白卡添阿

有聖母愛唔計 留明叫對家

5.5S

普馬斯半大

反手9

唔會走數放心
麻煩佢留低TG

補6分鐘 一定係假球

Me ok?

咁都唔沉船

又針

派最有錢個個

0c？

派埋我得唔得

你派個大戶

派中最有錢個個

我屌 佢岩岩cash out 40萬

仆街，比c啦

屌 win 500k 都同我地乞衣爭

500上530k

重抽，呢個贏到上曬岸

重抽！

咁撚多個 偏偏抽中最撚有錢果個

窮者越窮 富者越富

redraw!

阿特對家miss 12m

12M

屌

11.前唔見人覆重抽

絕殺令我輸了

童工巴 有咩可跟買

走地點買

我好想食肉

有咩即場可以買

2019仲有人買普馬c?

普馬狗12m?

華拿古斯12m missed

普馬斯垃圾到

你賭咩撚野足波吖 賭返你嘅網波啦能樣

半大已死，12M都MISS

點解會0角

12m真係好難射

miss完對家入

半場入多粒ok?

paris fc opposite?

河床90+9 12m!!!

打兩邊 但對家重兵防兩邊

假長井

朝早波惡賭
想試下第2招work 唔work

各位收足開始失控

角球 4.5細 黎啦

唔係去了叫G轉運咩

ok 學u
華拿古斯 u

華拿古斯 456未

我個3.38倍慘

好撚嬲走地 買乜，我對家跟

幫你叫下 早左求派

下半一定爆

準備入4.5s

普馬反cup派一個100

下半角大好笑

半0全12

Ml

gel定啦
陣間夾下佢 分分鐘收齊2注
btw 我了

1212

巴打派錢好快手有肉肉食

普馬開得出-1派500又點話

rubbish

半0全9

入錢之後連唔連贏到？長井

星之力贏咁多 幾時請我callg？

普馬想學狼狗0c

中50萬都同巴打搶飯食

幾廿個中巴打
係咪好爽 爽過中波

屌你咁有錢都要爭肉肉食

阿特反cup 頭1派100

我 頭10ok?

我要骨就ok

4.5b

2晚中左兩條串 3x4 4x5

佢自私call

兩場墨假 反cup都有人派

me la 下半4567對家

lm了

本身想要賽前利12.5b
但太黑 訓左佢

btw lm乞

半0全10搵個派1000

角大？

連角未

呢個要留

12m missed

好

我玩緊fifa唔知咩事 個fd提我

尋晚上盤日

又要上黎乞錢

蘇B巴抽我未

買角細賺到仆街

下 真呢？

一起身又針2k

1角都無 點做到

反摩幾時抽

普馬冇中場休息？

太陽神半0全11

咁先係你

又輸

下次贏10k cash out一半先了

狼隊係咪全場0角 （狗會冇開

入手4.5b 好冇？

半0全11派100

水ok?

屌你老母我利輕鬆cashed

會入番落去

抵你贏

Haha

12123

收手先叫贏

易撚到
不過輸左3注6th goal 細細注

10k 10k 咁入返都輸突?
咁真係好能黑

半場4粒

呢個真

你估個個太陽神咩
半0全2睇黎

尋晚整左條串
反手晒 係諗緊要唔要反手埋我利
好撚彩夠信念

me me me

墨假依家唔興唔刷角興刷黃牌咩
半場6黃變6角得唔得

me ok?

ln

普馬點會反cup到

追和當贏

墨假成日都悶波 hea撚到死
睇都唔想睇

角細無得輸

gel多幾下
頭先蒙7比你gel到入

Cls一角都冇係咩玩法？入波多個角

4.5買多注細,., 等3.5先買大

Tg payme only

GCHI 0角完場

普馬斯11角機會有幾高？

半個黃祖藍咁高

邊位黎

廿蚊燈下先

明亮即場4.5s

又嬴 點同你鬥

想買大了

想買大

今日乞夠就留比大家
業績:-200/1000

冇gel過
假球先入

佢中左好多次

角球大細 星期五 26
迪祖亞拿(主) 對 普馬斯(客)
角球大細
細[4.5]@1.89
買完變左2倍. ON9?

Ez

迪祖準備紅之後比人cup

一日乞1000 貪撚到你

我個架FC嚟

真
比佢乞撚晒
賭閪咩

仲係p牌？

係夠咗之後唔再乞

哈蜜瓜反cup未？

屌你尋日又話drink

咁我係你入到20k都針會抖抖

5.5b有冇同路

金蛇派我未

尋日凈買利記一注 乜都冇買

等2.5

我想架 你唔搵me

等1.5

有冇可能會等到

錢已派 多謝參與

屠馬會好簡單
一年只要平注買晒我利d盤
點輸

夠啦 我都係2注咋 一注3x1同岩岩蒙柒

1.5b我都等過

我屌你老母蒙77777

我明4.5s

下場開-3/-3.5

早撚到 訓夠？

派$300個個抽左未

u

派左啦

抽咗異工巴了

中左異巴

明哥tg 係乜 想跟

未 準備買場日假訓返

2.5b有冇同路

等你

3.5b

你話佢打big6都照開呢個盤咪買下盤lo
屌你咪當我弱智啦
當我利上年冇開過-3/3.5?

對家了

聽連仔講好似話延長

real

我send左email同會反映左要延長

你永遠也是P

日本波得東京買得落

快d死
想睇

Jump吧

從來未試個p牌仔係咩感受

封？

13:00 點部署

針左1500 想追數

真長井頭先有個p牌長井係咪你分身

這